關於港獨

其實大陸啲新聞全部都話宜家香港搞港獨，
點解大家就唔肯認

反正都豁左出去

我哋冇本錢認，台灣有軍隊都唔敢認，我哋唔認仲可以玩下，中國出軍隊會俾外國屌，而香港仲係佢，佢唔會唔理香港死活。一認，佢唔會理外國係唔係屌，一出軍營就收復，還掂都唔係自己，佢死都唔關自己事！

咁起碼台灣都有自治啊

我哋只可以運用有限嘅籌碼，將民主極大化。唔係唔爭取，但爭取完都明知會歸零，仲要佢唔怕你。反而退而求其次，半威脅半合作，仲有少少民主嘅社會，但一旦踩過底線，所有嘢就會歸零。

1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單